夜間熱線找舊節目重聽一問

都係近日先聽呢個節目，因為佢以前係由唔同益友自發back up，無咩系統做搜尋，想聽返:
-黃洋達係咪曾經打過上去同神駒對罵?有既話係邊一集同請提供youtube link，謝謝
-如果知道邊集精彩，歡迎任意推介

同埋佢地口中"清算有公共性"係咩terms黎，求益友為我解釋下咩意思，即係要公開處決非熱血的人鬥臭佢地?
如果係唔鍾意呢個節目既都無所謂，煩請按上一頁,純粹求link而非罵戰，唔該哂咁多位巴打，萬分感激!

鳩達好似無打過上去 長毛就有
清算=日日係fb屌9你，去係代言既商品fb page比一星，基本上無左fb清算行動就進行唔到

17年尾有一集回顧

琴晚聽得太夜。。。想問多個詞語:
咩叫 " 榮主"? 用來鬧王毓民的
至於狗主係指佢當熱狗係狗?
熱狗成日自創高深詞語好難明。。。

同啤梨晚報句野倒轉，但求高深，要扮均真。。。"公共性"即係解要搞埋唔關事既商業機構?

公共性係社會學名詞，因為蟲太係北大社會學博士，理大社會科學系講師，成日用社會學詞語講野

阿榮係e篇漫畫入面一隻狗，所以熱狗打手用榮字代替狗字

起呢個名個人有無腦同埋係咪真係熱血打手黎...定係教主信徒....仲以為有咩特別意思support
根本唔係鬧緊黃毓民而係鬧緊佢地自己?黃毓民咪就係養狼狗咬自己碌撚既狗主.....
最重課金既頭號熱狗死忠 .......1st 黃毓民.......

回力鏢反而我覺得算有新意呢個TERMS,即係亂咁掉無目標果時失手反噬自己........狗主真係想唔透係咩意思

係條垃圾自己講清算有公共性

自己 Google 鄭松泰 清算 公共性

我睇過神駒有集話有九達電話,話佢打過黎有紀錄?又話打比佢做咩,會玩電話罪

同埋爆虫錄音果集我記得虫有入佢facebook live用文字回應,同佢格空對罵

問多一集。。。想搵返佢話曾經比鄭松泰聲淚俱下沒有毓民沒有佢而感動到喊，叫人投熱普城果集，係咪2016年好舊?